12號搭地鐵去到金鐘附近果陣可以留意下周圍有冇建制派經過

唔好掛住做低頭族
因為有可能係地鐵站見到啲建制派去開會
到時如果見到佢地可以同佢地影相打下卡支持下逃犯條例

佢地會搭地鐵嘅咩